周麗淇的戲好煩膠

一嬲就大聲叫

佢好似拎過我最喜愛女主角

好日唔睇電視 睇左10分鏡 轉左台 佢啲戲點解仲咁屎

我冇睇 係房聽到佢啲煩膠叫聲已經頂唔順

佢觀眾緣同演技係成反比